我係咪發緊夢？毓民請咗梁家傑上節目

從來都係班教徒亂咬人
仲有班傻西話要聽白兵上去講

明明佢呢段時間請晒咁多派別上去講 有田大少 劉夢熊 白兵 沈教授
硬係有班人要屌佢分化

正

係有班人想要分化, 借佢把口姐

佢同余若 仲fri 啦

早排仲有王喜鄭敬基都上過,就算杜琪峯都上過毓民個台
根本佢啲嘉賓個政治光譜都好闊

好多自稱郁民信徒係咁屌游B
但游B咪又同佢frd返

幾時請肥佬黎去佢節目

客氣好多
始終舊同事

諗起五區公投

呢個真係難

講真兩個都一把年紀，路線上嘅小矛盾今年唔化過多十年八年都化。

證明你完全唔了解點解佢地結怨！

反而想睇佢有冇可能請到白粉馬上來，話曬佢有係白粉寫嘢，不過請到上來都唔會屌佢啦，之前咁多個都冇咩火花

請到戴耀當贏

黃：班律師聽到粗口會打冷震 我忍

有冇一齊屌十一哥

其實呢個有機會
佢都屌過梁家傑
陳耀文就無可能

毓民條廢老仲有人睇

毓民不嬲同好多人關係好，睇佢之前個會客室都知佢人面廣，
係好多haters/信徒成日幻想佢同個個都唔啱key

圖

白兵：毓民係泛民，賣香港